我叫黃國輝，我想做演員

當初你是我怎熱熱蜂蜜茶
我輕輕品嚐，嚐到轉眼
可時當我再嚐時，已輕是冰冷無味的冰水

今日做咩又遲到啊

啱啱黎到新環境多多少少都有啲緊張嘅

嚟個自我介紹先

介紹吓自己

Wuar wear wurar}]+}+#€|+|’ri

我叫芽輝！

啲同事都好奶屎

吓！

唔係博女咩??

咁我地100分架嘛係咪? 佢10分倒啦

唔得呀要轉呀

阿輝係選老頂入面有戲份

有畫面有聲

真架？
邊個

最後幾秒 我要票企起身嗰個好似係
定係我要驗眼

點解連做茄喱啡都可以咁唔交戲

真係佢嚟

表情ok嘅
係隻手都係冇力咁
唉，冇天分，正常，同有天分
佢真係屬於冇天分嗰堆

btw，巴打咁好眼力

臨記黎講過得去啦

做死一世茄哩啡啦

話唔定佢本人黎 曲線推返自己

岩岩接觸班新同事 佢地都幾拉屎

佢邊有咁醒呀